［獨立音樂］有冇人聽Julia Jacklin

我無意中係apple music到見到 一聽就上晒引
佢首pool party 另外佢隻碟small talk呢首都唔錯

真心覺得幾高質

十連